<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="WebGrab+Plus/w MDB &amp; REX Postprocess -- version  V2.1 -- Jan van Straaten" generator-info-url="http://www.webgrabplus.com">
  <channel id="TV1">
    <display-name lang="en">TV1</display-name>
    <url>http://www.myklik.rtm.gov.my</url>
  </channel>
  <channel id="TV2">
    <display-name lang="en">TV2</display-name>
    <url>http://www.myklik.rtm.gov.my</url>
  </channel>
  <channel id="TV Okey">
    <display-name lang="en">TV Okey</display-name>
    <url>http://www.myklik.rtm.gov.my</url>
  </channel>
  <channel id="BERITA RTM">
    <display-name lang="en">BERITA RTM</display-name>
    <url>http://www.myklik.rtm.gov.my</url>
  </channel>
  <channel id="TV SUKAN">
    <display-name lang="en">TV SUKAN</display-name>
    <url>http://www.myklik.rtm.gov.my</url>
  </channel>
  <channel id="DEWAN RAKYAT">
    <display-name lang="en">DEWAN RAKYAT</display-name>
    <url>http://www.myklik.rtm.gov.my</url>
  </channel>
  <channel id="DEWAN NEGARA">
    <display-name lang="en">DEWAN NEGARA</display-name>
    <url>http://www.myklik.rtm.gov.my</url>
  </channel>
  <programme start="20210131000000 +0800" stop="20210131003000 +0800" channel="TV1">
    <title lang="en">Berita Tengah Malam</title>
    <desc lang="en">Berita Tengah Malam yang memaparkan perkembangan terkini, isu-isu semasa dalam dan luar negara(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131003000 +0800" stop="20210131013000 +0800" channel="TV1">
    <title lang="en">Trans World Sports</title>
    <desc lang="en">Saksikan peranan yang dimainkan oleh kerajaan Hong Kong untuk mendidik kanak-kanak dari kecil untuk mengambil bahagian dalam sukan rugby serta kejohanan 'Kitefoil World Championship' yang telah diadakan di Pingtan, di China selama lima hari(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131013000 +0800" stop="20210131020000 +0800" channel="TV1">
    <title lang="en">Rona Sabah (31 Januari 2021)</title>
    <desc lang="en">Saksikan paparan lanjut tentang MASJID BANDARAYA PUSAT PEMBANGUNAN UMMAH(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131020000 +0800" stop="20210131023000 +0800" channel="TV1">
    <title lang="en">SITRUS: KHAS CUTI SEKOLAH: Cucu Wan Lebor</title>
    <desc lang="en">Ayah Chor telah memohon maaf dengan Pudin kerana telah menuduhnya mencuri. Ajis pula kesedihan sebaik sahaja mengetahui ibunya keguguran kerana sudah lama dia menginginkan kehadiran adik(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131023000 +0800" stop="20210131030000 +0800" channel="TV1">
    <title lang="en">Agrotek 31 Januari 2021</title>
    <desc lang="en">Majalah pertanian yang memfokuskan penggunaan teknologi terkini(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131030000 +0800" stop="20210131033000 +0800" channel="TV1">
    <title lang="en">Kampuspedia</title>
    <desc lang="en">Menampilkan hos Cristina Suzanne, 13 episod program travelog yang mengajak penonton menyertai penjelajahan beliau ke pusat pengajian tinggi terpilih di negara Korea Selatan. Christina bersama-sama seorang pelajar Malaysia yang menuntut di universiti berbeza setiap episod meninjau tempat-tempat menarik untuk makan, membeli-belah dan melancong(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131033000 +0800" stop="20210131040000 +0800" channel="TV1">
    <title lang="en">Ekspresi Muzikku</title>
    <desc lang="en">Bersama LoQue ketahui dengan lanjut tentang alatan muzik Rebana Asli serta tarian Walinongsari dan lagu rakyat Ketipang Payong(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131040000 +0800" stop="20210131060000 +0800" channel="TV1">
    <title lang="en">PANGGUNG RTM : Ikhlas</title>
    <desc lang="en">Umar, seorang bapa tunggal yang membesarkan dua orang anak, kemudiannya bertemu tanpa sengaja dengan Aira! Namun, pertemuan pertama itu telah menimbulkan kemarahan Umar. Apa sebenarnya yang berlaku? Siapa Aira?(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131060000 +0800" stop="20210131063000 +0800" channel="TV1">
    <title lang="en">Ilmu Aqaaid 31 Januari 2021</title>
    <desc lang="en">Saksikan diskusi tentang SYURGA bersama Ustaz Najmuddin Abdul Karim(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131063000 +0800" stop="20210131070000 +0800" channel="TV1">
    <title lang="en">Panorama 31 Januari 2021</title>
    <desc lang="en">Jururawat sinonimnya merupakan bidang yg bersifat kewanitaan dan dikuasai oleh golongan wanita... di KPJ Klang...jururawat lelaki menyahut cabaran mengubah pandangan masyarakat terhadap jururawat  masa kini. Kupang pula kebiasaannya menjadi bahan dalam menu masakan, tetapi berbeza di negeri Johor, kupang kini diproses menjadi keropok kering. Ia diusahakan oleh penduduk Kampung Sungai Melayu di Johor Bahru(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131070000 +0800" stop="20210131073000 +0800" channel="TV1">
    <title lang="en">Berita Pagi</title>
    <desc lang="en">Membawa berita-berita menyeluruh  dan terkini di seluruh Malaysia khas untuk anda(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131073000 +0800" stop="20210131074500 +0800" channel="TV1">
    <title lang="en">Berita Pagi Sabah</title>
    <desc lang="en">Saksikan Berita Pagi Sabah yang memaparkan perkembangan berita terkini dan isu-isu semasa(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131074500 +0800" stop="20210131080000 +0800" channel="TV1">
    <title lang="en">Berita Pagi Sarawak</title>
    <desc lang="en">Saksikan Berita Pagi Sarawak memaparkan perkembangan terkini, isu-isu semasa dalam dan luar negara(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131080000 +0800" stop="20210131100000 +0800" channel="TV1">
    <title lang="en">Selamat Pagi Malaysia</title>
    <desc lang="en">Rancangan yang memaparkan segmen perbincangan bersama panel jemputan seperti Topik Semasa, Info Semasa, Doktor dan Anda, Pendidikan, Filem Kita dan Wanita(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131100000 +0800" stop="20210131103000 +0800" channel="TV1">
    <title lang="en">TV1 KIDS: Operation Ouch!</title>
    <desc lang="en">Dalam episod ini, mereka berdua membincangkan mengenai alkohol. Mereka berdua menyiasat apa itu alkohol, mengapa begitu ramai orang suka minum alkohol dan ia boleh berbahaya kepada manusia. Seterusnya, Dr. Xand dan Dr.Chris membuat satu uji kaji mengenai tindak balas alkohol terhadap badan manusia(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131103000 +0800" stop="20210131110000 +0800" channel="TV1">
    <title lang="en">Jungle Book</title>
    <desc lang="en">Saksikan kisah THE FAKE INVALID dan WHEN THE JUNGLE SLEEPS(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131110000 +0800" stop="20210131113000 +0800" channel="TV1">
    <title lang="en">Rentak Jalanan</title>
    <desc lang="en">Jom! Ikut Jimmy Shanley ke Jelebu Negeri Sembilan melawat ladang burung unta milik Encik S S Abraham, kemudian menghala ke Kuala Pilah melihat penternakan landak olah Datin Rohani Abu Hassan(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131113000 +0800" stop="20210131120000 +0800" channel="TV1">
    <title lang="en">Semporna di Kaki Langit</title>
    <desc lang="en">Jom! Bersama Geoff Andre Feyaerts menikmati keindahan Pulau Selakan di Semporna, Sabah(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131120000 +0800" stop="20210131123000 +0800" channel="TV1">
    <title lang="en">Visi Intelek</title>
    <desc lang="en">Saksikan Imran Aqil berkongsi kisah Ts Haji Mohamad Amin Hamat (Timbalan Ketua Pengarah Jabatan Pendidikan Politeknik Dan Komuniti), Amirul Md Zain (Aerodyne Group Malaysia)(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131123000 +0800" stop="20210131130000 +0800" channel="TV1">
    <title lang="en">Ekspresi Muzikku</title>
    <desc lang="en">Bersama LoQue ketahui dengan lanjut tentang alatan Muzik Mendolin bersama tetamu Mohd Khairi (Penggiat Seni)(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131130000 +0800" stop="20210131133000 +0800" channel="TV1">
    <title lang="en">Berita Tengah Hari</title>
    <desc lang="en">Saksikan Berita Tengah Hari yang memaparkan perkembangan terkini, isu-isu semasa dalam dan luar negara(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131133000 +0800" stop="20210131140000 +0800" channel="TV1">
    <title lang="en">Singgah Di Agro</title>
    <desc lang="en">Bersama Intan Nor Saina menjelajah dan menikmati percutian yang lebih bermakna dan menyeronokkan di PPNJ AGRO PARK KOTA TINGGI, JOHOR(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131140000 +0800" stop="20210131150000 +0800" channel="TV1">
    <title lang="en">Wira Remaja</title>
    <desc lang="en">Bersama Izzue Islam serta Amira Aman dan menampilkan tetamu istimewa dengan pencapaian masing-masing, Anastasia (jurupandu arah gunung), Amer Harris (juara pertandingan Gokart Asia) dan Mohd Danial (usahawan logistik)(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131150000 +0800" stop="20210131160000 +0800" channel="TV1">
    <title lang="en">Teristimewa</title>
    <desc lang="en">Saksikan bersama Tunku Norhanis dan artis jemputan iaitu Iqwal mengimbau kembali sejarah dan sumbangan insan seni Tanahair iaitu Allahyarham Aan(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131160000 +0800" stop="20210131170000 +0800" channel="TV1">
    <title lang="en">Pesona Malaysia</title>
    <desc lang="en">Ikuti paparan menarik berkaitan Penginapan Patuh Syariah bersama tetamu Razmi Rahmat, Pengurus Besar di Adya Hotel Langkawi(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131170000 +0800" stop="20210131180000 +0800" channel="TV1">
    <title lang="en">Berita Wilayah</title>
    <desc lang="en">Saksikan Berita Wilayah yang memaparkan berita-berita terkini dan isu-isu semasa(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131180000 +0800" stop="20210131181500 +0800" channel="TV1">
    <title lang="en">Semalam di Malaysia</title>
    <desc lang="en">Bersama Zahid (Jurufoto Time Lapse) merakamkan panorama indah di Perlis. Panorama indah di sekitar Kuala Perlis, Empangan Timah Tasoh benar-benar memukau pandangan!(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131181500 +0800" stop="20210131183000 +0800" channel="TV1">
    <title lang="en">PSA/Promo</title>
    <desc lang="en">Promo(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131183000 +0800" stop="20210131190000 +0800" channel="TV1">
    <title lang="en">Persada Jurnal 31 Januari 2021</title>
    <desc lang="en">Saksikan paparan istimewa berkaitan DAKWAH KONTEMPORARI Bersama Hj Badrul Hisham Shaari, Pengarah Penerbitan Majalah dan Komik Kanak-Kanak(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131190000 +0800" stop="20210131200000 +0800" channel="TV1">
    <title lang="en">Nota Buat Cempaka</title>
    <desc lang="en">Dyja sentiasa mengelak daripada keluar berdua dengan Ilham. Macam mana dengan persiapan perkahwinan Luqman dan Cempaka? Kenapa Marlia marah-marah?(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131200000 +0800" stop="20210131210000 +0800" channel="TV1">
    <title lang="en">Berita Perdana</title>
    <desc lang="en">Saksikan Berita Perdana yang memaparkan perkembangan terkini, isu-isu semasa dalam dan luar negara(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131210000 +0800" stop="20210131211500 +0800" channel="TV1">
    <title lang="en">Perutusan YAB Perdana Menteri Sempena Hari Wilayah</title>
    <desc lang="en">Ikuti Perutusan Perdana Menteri YAB Tan Sri Muhyiddin Yassin sempena Hari Wilayah(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131211500 +0800" stop="20210131223000 +0800" channel="TV1">
    <title lang="en">Istimewa Lejen</title>
    <desc lang="en">Bersama pengacara Aril Pilus, Jom! Saksikan nyanyian hebat oleh barisan artis antaranya ialah Haziq, Shiha Zikir, Aspalela Abdullah, Abdul Rahman, Dato' Yusni Hamid, Mariam Ahmad dengan lagu-lagu yang mengimbau kenangan(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131223000 +0800" stop="20210131233000 +0800" channel="TV1">
    <title lang="en">Sukan Lejen - Diskusi Imbasan Edited</title>
    <desc lang="en">Ikuti sembang santai dan analisis Juara Hatrik Piala Malaysia 1987, 1988 &amp; 1989 Kuala Lumpur (Juara) lawan Kedah(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131233000 +0800" stop="20210131235900 +0800" channel="TV1">
    <title lang="en">Semporna di Kaki Langit</title>
    <desc lang="en">Jom! Bersama Geoff Andre Feyaerts menikmati keindahan Pulau Selakan di Semporna, Sabah(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131000000 +0800" stop="20210131003000 +0800" channel="TV2">
    <title lang="en">S.W.A.T</title>
    <desc lang="en">Drama bersiri yang mengisahkan Sergeant Daniel Harrelson Jr, seorang bekas tentera laut yang dilantik untuk mengetuai pasukan S.W.A.T sebuah pasukan elit yang ditugaskan untuk menghapuskan jenayah di Los Angeles. Lakonan : Shemar Moore, Alex Russell dan Lina Esco(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131003000 +0800" stop="20210131013000 +0800" channel="TV2">
    <title lang="en">Metro Skuad</title>
    <desc lang="en">Drama kepolisan yang memaparkan Unit Metro Skuad membanteras kes-kes jenayah yang sering berlaku seperti penculikan, penyeludupan, pembunuhan, rompakan, penipuan dadah dan sebagainya. Lakonan : Salina Saibi, Adam Corrie dan Zack X-Factor(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131013000 +0800" stop="20210131020000 +0800" channel="TV2">
    <title lang="en">Miss Stylo</title>
    <desc lang="en">Pendedahan kepada penonton tentang penggayaan fesyen yang sesuai untuk sesuatu majlis atau aktiviti bersama pakar perunding imej(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131020000 +0800" stop="20210131030000 +0800" channel="TV2">
    <title lang="en">Quddus</title>
    <desc lang="en">Quddus, pemuda yang cacat wajahnya. Kerana itu, dia dibenci oleh masyarakat sekeliling. Demi maruahnya, Quddus merantau dan nasibnya berubah namun dia mula lupa diri dan angkuh dengan kehidupan baharunya. Lakonan : Ahmad Tamimi Siregar, Keena Khairuddin, Dazrin Kamarudin, Zack Taipan dan Intan Ladyana(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131030000 +0800" stop="20210131040000 +0800" channel="TV2">
    <title lang="en">Kasih Suraya</title>
    <desc lang="en">Drama bersiri yang mengisahkan kehidupan dan percintaan. Lakonan: Serina Redzuawan, Adi Putra, Arash Mohd, Bront Parale, Elly Mazleen, Faizal Hussien, Hafizudin, Raja Nor Baizura, Fiz Fairuz dan Noor Khairiah(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131040000 +0800" stop="20210131043000 +0800" channel="TV2">
    <title lang="en">Tamil - Thanga Kaasu Ilavasam</title>
    <desc lang="en">Kisah kegigihan Kamala, seorang ibu yang mempunyai 3 anak lelaki yang tidak bertanggungjawab dan suka berfoya-foya. Lakonan : Ago, Sasitharan, Gobinath, Yasmin &amp; Aruna(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131043000 +0800" stop="20210131050000 +0800" channel="TV2">
    <title lang="en">Nee Yaar</title>
    <desc lang="en">Mengisahkan tentang masalah sosial yang berlaku dalam kalangan masyarakat seperti jenayah siber, hubungan kekeluargaan dan  persahabatan yang membabitkan penyiasatan pihak polis. Lakonan: Aghonderan, Nita Krishnan, Ranny Martin, Latha dan Shanmuganathan(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131050000 +0800" stop="20210131060000 +0800" channel="TV2">
    <title lang="en">Lembuku Ben</title>
    <desc lang="en">Kisah persahabatan antara binatang peliharaan dengan tuannya. Dun, seorang remaja kampung yang memelihara seekor lembu dan amat menyanyangi lembunya hingga menjadi bualan orang kampung. Lakonan : Fadhilah Mansur, Elliza Razak, Mimi Ernida, Nabil Abdul dan Hafreez Adam(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131060000 +0800" stop="20210131070000 +0800" channel="TV2">
    <title lang="en">Kenali Sempadan</title>
    <desc lang="en">Jom! Kenali pelbagai budaya dan asal usul masyarakat yang berketurunan Minang di Kampung Janda Baik Bentung, Pahang dan Kampung Pusu, Gombak, Selangor bersama Arja Lee(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131070000 +0800" stop="20210131080000 +0800" channel="TV2">
    <title lang="en">Quddus</title>
    <desc lang="en">Quddus, pemuda yang cacat wajahnya. Kerana itu, dia dibenci oleh masyarakat sekeliling. Demi maruahnya, Quddus merantau dan nasibnya berubah namun dia mula lupa diri dan angkuh dengan kehidupan baharunya. Lakonan : Ahmad Tamimi Siregar, Keena Khairuddin, Dazrin Kamarudin, Zack Taipan dan Intan Ladyana(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131080000 +0800" stop="20210131083000 +0800" channel="TV2">
    <title lang="en">Jinggo</title>
    <desc lang="en">Kisah Jinggo dan rakan-rakannya yang memperjuangkan keadilan dan membanteras jenayah. Mereka juga terlibat dengan pelbagai kes misteri dan unik(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131083000 +0800" stop="20210131090000 +0800" channel="TV2">
    <title lang="en">Mac &amp; Ted</title>
    <desc lang="en">Kisah persahabatan antara budak lelaki bernama Mac bersama rakan-rakan termasuk Hantoo Solo (makhluk asing) dan robot Ted yang jatuh ke bumi(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131090000 +0800" stop="20210131093000 +0800" channel="TV2">
    <title lang="en">Kancil</title>
    <desc lang="en">Animasi menarik yang mengandungi pelbagai kisah yang boleh menjadi tauladan(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131093000 +0800" stop="20210131100000 +0800" channel="TV2">
    <title lang="en">Chiki Boom! 2020</title>
    <desc lang="en">Program kanak-kanak bercorak pendidikan  dan hiburan santai(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131100000 +0800" stop="20210131100500 +0800" channel="TV2">
    <title lang="en">Mini Sains</title>
    <desc lang="en">Animasi berkonsepkan pembelajaran berdasarkan matapelajaran sains secara santai. Dengan bertemakan sains, Aboy dan Roboy akan mengembara ke pelbagai destinasi untuk memahami dan memperoleh manfaat daripada alam sekitar secara saintifik(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131100500 +0800" stop="20210131103000 +0800" channel="TV2">
    <title lang="en">Rainbow</title>
    <desc lang="en">Sebuah rancangan kanak-kanak berbahasa Inggeris yang menampilkan karakter Tobey dan Lovely yang memberi pendidikan dan hiburan secara tidak langsung dengan bercerita, sketsa, kraf tangan, nyanyian dan lawatan sambil belajar(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131103000 +0800" stop="20210131110000 +0800" channel="TV2">
    <title lang="en">Blaze &amp; The Monster Machine</title>
    <desc lang="en">AJ, seorang mekanik cilik berusia 8 tahun memandu Monster Blaze yang merupakan pelumba terhebat di  Axle City. Mereka mengembara dan menyelesaikan pelbagai masalah melibatkan sains dan matematik(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131110000 +0800" stop="20210131120000 +0800" channel="TV2">
    <title lang="en">Fresh Brew</title>
    <desc lang="en">Program berbahasa Inggeris yang membicarakan mengenai isu semasa dan kemasyarakatan(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131120000 +0800" stop="20210131123000 +0800" channel="TV2">
    <title lang="en">Berita Mandarin</title>
    <desc lang="en">Saksikan berita bahasa Mandarin yang memaparkan perkembangan terkini, isu-isu semasa dalam dan luar negara(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131123000 +0800" stop="20210131130000 +0800" channel="TV2">
    <title lang="en">Updates@Noon</title>
    <desc lang="en">Brings you the latest news of national interest and trending international issues(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131130000 +0800" stop="20210131140000 +0800" channel="TV2">
    <title lang="en">Vasantham</title>
    <desc lang="en">Program bual bicara berbahasa Tamil membincangkan isu semasa bersama tetamu undangan  di studio(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131140000 +0800" stop="20210131160000 +0800" channel="TV2">
    <title lang="en">Berangkat</title>
    <desc lang="en">Kisah pengembaraan Jano, seorang pemuda yang kurang pandai bersosial bersama gadis idamannya, Kayla serta sahabatnya Dika dan Joana dalam usaha mereka menuju ke Kawah Ijen untuk mengumpul data penyelidikan Joana dan seterusnya ke Bali untuk membantu Kayla memasang poster konsert muziknya. Lakonan : Tarra Budiman, Ayushita Nugraha, Ringgo Agus Rahman, Tanta Ginting(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131160000 +0800" stop="20210131170000 +0800" channel="TV2">
    <title lang="en">What Say You</title>
    <desc lang="en">Program bicarawara berbahasa Mandarin yang membincangkan isu-isu semasa tanah air(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131170000 +0800" stop="20210131180000 +0800" channel="TV2">
    <title lang="en">King Of Mask Singer</title>
    <desc lang="en">Program realiti televisyen yang berkonsepkan pertandingan nyanyian dimana para peserta perlu membuat persembahan nyanyian dengan memakai topeng untuk menyembunyikan identiti mereka(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131180000 +0800" stop="20210131183000 +0800" channel="TV2">
    <title lang="en">Embracing Taiwan</title>
    <desc lang="en">Sebuah majalah yang memberi pendedahan menarik tentang negara Taiwan dari pelbagai sudut seperti ekonomi dan pelancongan(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131183000 +0800" stop="20210131190000 +0800" channel="TV2">
    <title lang="en">Beyblade Burst Evolution</title>
    <desc lang="en">Kisah seorang kanak-kanak Jepun yang handal bermain dengan sejenis permainan gasing yang digelar sebagai Beyblade. Dia di hantar ke negara Spain untuk menyertai European League Championship(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131190000 +0800" stop="20210131193000 +0800" channel="TV2">
    <title lang="en">Ladang Pak Awang</title>
    <desc lang="en">Kisah kegigihan sebuah keluarga tani dalam megusahakan ladang pertanian warisan seorang petani terkenal bernama Pak Awang. Lakonan : Fadhil Dani dan Haleeda(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131193000 +0800" stop="20210131200000 +0800" channel="TV2">
    <title lang="en">Berita Tamil</title>
    <desc lang="en">Berita berbahasa Tamil yang memaparkan perkembangan politik, sosial, ekonomi, sukan, hiburan dan isu-isu semasa(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131200000 +0800" stop="20210131203000 +0800" channel="TV2">
    <title lang="en">Berita Mandarin</title>
    <desc lang="en">Saksikan berita bahasa Mandarin yang memaparkan perkembangan terkini, isu-isu semasa dalam dan luar negara(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131203000 +0800" stop="20210131213000 +0800" channel="TV2">
    <title lang="en">Hero</title>
    <desc lang="en">Khalid dan Zaki terlibat dalam operasi memadam kebakaran yang berlaku di tingkat dua puluh sebuah kondominium. Dalam operasi tersebut, Khalid telah melanggar Standard Operating Procedure (SOP) dengan masuk semula ke dalam tempat kejadian untuk mengambil peralatan yang tertinggal. Dia terperangkap, namun Zaki berjaya menyelamatkannya. Malangnya, Zaki terkorban dalam usahanya menyelamatkan Khalid. Lakonan : Tiz Zaqyah, Mimi Ernida, Sharnaaz Ahmad, Fezrul Khan dan Rusdi Ramli(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131213000 +0800" stop="20210131235900 +0800" channel="TV2">
    <title lang="en">24</title>
    <desc lang="en">Seorang saintis mencipta sebuah jam tangan perjalanan masa yang ingin dimiliki oleh saudara kembarnya yang jahat. Beberapa tahun kemudian, anak kepada saintis tersebut cuba menentang bapa saudaranya sendiri kerana masih berusaha untuk mendapatkan jam tersebut. Lakonan : Suriya, Samantha Akkineni, Nithya Menen dan Saranya Ponvannan(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131000000 +0800" stop="20210131003000 +0800" channel="TV Okey">
    <title lang="en">Klip Video</title>
    <desc lang="en">Seleksi klip-klip video terbaik untuk anda(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131003000 +0800" stop="20210131013000 +0800" channel="TV Okey">
    <title lang="en">Seputih Cinta Rangbulan</title>
    <desc lang="en">Setelah mendengar nasihat Lydia, Johan menelefon Ira namun Ira tidak melayan panggilannya(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131013000 +0800" stop="20210131020000 +0800" channel="TV Okey">
    <title lang="en">Chef Backpackers</title>
    <desc lang="en">Memaparkan pelbagai resipi masakan yang menarik sambil melancong(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131020000 +0800" stop="20210131023000 +0800" channel="TV Okey">
    <title lang="en">Expresso</title>
    <desc lang="en">Sebuah rancangan berbentuk majalah yang memaparkan keunikan gaya hidup, tempat-tempat menarik, makanan dan fesyen masyarakat Sarawak(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131023000 +0800" stop="20210131030000 +0800" channel="TV Okey">
    <title lang="en">Kanvas Sarawak</title>
    <desc lang="en">Bersama Fimie Don menjelajah pelbagai tempat menarik yang terdapat di Malaysia(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131030000 +0800" stop="20210131033000 +0800" channel="TV Okey">
    <title lang="en">Backyard Grill</title>
    <desc lang="en">Cef Yoogesh Rao menunjukkan cara penyediaan Ikan Salmon panggang yang dinamakan Sweet &amp; Smoky Cedar Planked Salmon(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131033000 +0800" stop="20210131040000 +0800" channel="TV Okey">
    <title lang="en">Explore The Scent Holland</title>
    <desc lang="en">Cef Norman ke Bandaraya Breda yang terkenal dengan restoran-restoran dan pusat-pusat membeli-belah(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131040000 +0800" stop="20210131043000 +0800" channel="TV Okey">
    <title lang="en">3 Ke 5 Jerr</title>
    <desc lang="en">Rancangan tempatan yang berkonsepkan percutian dengan bajet yang ditetapkan antara RM300 hingga RM500(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131043000 +0800" stop="20210131050000 +0800" channel="TV Okey">
    <title lang="en">Olumis OK</title>
    <desc lang="en">Program yang menampilkan info gaya hidup, fesyen, bakat dan tips kesihatan(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131050000 +0800" stop="20210131053000 +0800" channel="TV Okey">
    <title lang="en">Projek Laman Urban</title>
    <desc lang="en">Bersama Ar. Adrianta Aziz ke satu projek placemaking di Taman Rekreasi Wawasan, Puchong yang bertemakan Sudut Permainan Tradisional(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131053000 +0800" stop="20210131060000 +0800" channel="TV Okey">
    <title lang="en">Cinta Pedia</title>
    <desc lang="en">Drama parodi percintaan  bersama Pakar Doktor Cinta Marsha Milan dan Bell Ngasri yang akan menyelesaikan masalah-masalah  tentang cinta(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131060000 +0800" stop="20210131060500 +0800" channel="TV Okey">
    <title lang="en">Klip Video</title>
    <desc lang="en">Seleksi klip-klip video terbaik untuk anda(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131060500 +0800" stop="20210131063000 +0800" channel="TV Okey">
    <title lang="en">Apa Lagi Terengganulah</title>
    <desc lang="en">Bersama Syafiq Farhain meneroka keindahan bumi Terengganu yang menarik(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131063000 +0800" stop="20210131070000 +0800" channel="TV Okey">
    <title lang="en">Fly Us To Asia</title>
    <desc lang="en">Lily dan Juju meneruskan perjalanan mereka ke Kota Kinabalu, Sabah(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131070000 +0800" stop="20210131080000 +0800" channel="TV Okey">
    <title lang="en">Berita Pagi</title>
    <desc lang="en">Membawa berita-berita menyeluruh  dan terkini di seluruh Malaysia khas untuk anda(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131080000 +0800" stop="20210131083000 +0800" channel="TV Okey">
    <title lang="en">Vlog Karier</title>
    <desc lang="en">Sebuah rancangan yang akan berkongsi motivasi dan informasi kepada belia untuk mencapai kerjaya yang mereka minati(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131083000 +0800" stop="20210131090000 +0800" channel="TV Okey">
    <title lang="en">Klip Video</title>
    <desc lang="en">Seleksi klip-klip video terbaik untuk anda(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131090000 +0800" stop="20210131100000 +0800" channel="TV Okey">
    <title lang="en">Kelas @ Rumah</title>
    <desc lang="en">Sebuah program yang membantu pelajar untuk mengulang kaji pelajaran mengikut subjek yang ditetapkan(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131100000 +0800" stop="20210131103000 +0800" channel="TV Okey">
    <title lang="en">Redah Aje</title>
    <desc lang="en">Nadia akan bersama dengan kaki pancing meredah lubuk-lubuk terpilih di Malaysia(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131103000 +0800" stop="20210131110000 +0800" channel="TV Okey">
    <title lang="en">Jejaka Insta Masuk Dapur</title>
    <desc lang="en">Pengacara akan memberi tugasan kepada jejaka insta pada setiap episod untuk membeli bahan-bahan masak serta mengarah mereka untuk memasak di dapur(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131110000 +0800" stop="20210131113000 +0800" channel="TV Okey">
    <title lang="en">Mansau Ansau</title>
    <desc lang="en">Rancangan berkonsepkan travelog yang memberi fokus kepada destinasi pelancongan baharu di Sabah untuk dikenali pelancong domestik dan luar negara(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131113000 +0800" stop="20210131114500 +0800" channel="TV Okey">
    <title lang="en">i Kadazan</title>
    <desc lang="en">Saksikan berita dalam bahasa Kadazan(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131114500 +0800" stop="20210131120000 +0800" channel="TV Okey">
    <title lang="en">i Iban</title>
    <desc lang="en">Saksikan berita dalam bahasa Iban(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131120000 +0800" stop="20210131130000 +0800" channel="TV Okey">
    <title lang="en">Jakarta Love Story</title>
    <desc lang="en">Teguh berkecil hati setelah mengetahui yang Aryo dan Shinta akan melangsungkan perkahwinan tidak lama lagi(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131130000 +0800" stop="20210131140000 +0800" channel="TV Okey">
    <title lang="en">Kelas @ Rumah</title>
    <desc lang="en">Sebuah program yang membantu pelajar untuk mengulang kaji pelajaran mengikut subjek yang ditetapkan(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131140000 +0800" stop="20210131141500 +0800" channel="TV Okey">
    <title lang="en">Berita i-Bajau</title>
    <desc lang="en">Berita menarik dalam bahasa Bajau(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131141500 +0800" stop="20210131143000 +0800" channel="TV Okey">
    <title lang="en">Klip Video</title>
    <desc lang="en">Seleksi klip-klip video terbaik untuk anda(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131143000 +0800" stop="20210131150000 +0800" channel="TV Okey">
    <title lang="en">Inspirasi Idaman</title>
    <desc lang="en">Bersama pengacara, Ben Firdaus Azrai yang akan berkongsi idea mengubah suai ruangan yang dapat memberikan inspirasi kepada penonton(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131150000 +0800" stop="20210131170000 +0800" channel="TV Okey">
    <title lang="en">Satu Bertiga</title>
    <desc lang="en">Mengisahkan persahabatan antara Dan, Dani dan Don yang penuh suka dan duka.Â(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131170000 +0800" stop="20210131180000 +0800" channel="TV Okey">
    <title lang="en">Berita Wilayah</title>
    <desc lang="en">Membawa berita-berita menyeluruh  dan terkini di seluruh Malaysia khas untuk anda(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131180000 +0800" stop="20210131183000 +0800" channel="TV Okey">
    <title lang="en">Travel Beat Road To Balkan</title>
    <desc lang="en">Rancangan travelog ke negara-negara Balkan(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131183000 +0800" stop="20210131184500 +0800" channel="TV Okey">
    <title lang="en">i Iban</title>
    <desc lang="en">Saksikan berita dalam bahasa Iban(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131184500 +0800" stop="20210131190000 +0800" channel="TV Okey">
    <title lang="en">i Dusun</title>
    <desc lang="en">Saksikan berita dalam bahasa Kadazan(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131190000 +0800" stop="20210131193000 +0800" channel="TV Okey">
    <title lang="en">Cinta Pedia</title>
    <desc lang="en">Drama parodi percintaan  bersama Pakar Doktor Cinta Marsha Milan dan Bell Ngasri yang akan menyelesaikan masalah-masalah  tentang cinta(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131193000 +0800" stop="20210131200000 +0800" channel="TV Okey">
    <title lang="en">Jejaka Insta Masuk Dapur</title>
    <desc lang="en">Pengacara akan memberi tugasan kepada jejaka insta pada setiap episod untuk membeli bahan-bahan masak serta mengarah mereka untuk memasak di dapur(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131200000 +0800" stop="20210131203000 +0800" channel="TV Okey">
    <title lang="en">Celebrity Race</title>
    <desc lang="en">Saksikan gelagat selebriti tempatan berpadu tenaga menyelesaikan misi yang disediakan untuk mereka di setiap episod(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131203000 +0800" stop="20210131210000 +0800" channel="TV Okey">
    <title lang="en">Santai Seni</title>
    <desc lang="en">Rancangan yang dihoskan oleh Soya, seorang Kartunis manakala Ayong, seorang Pelukis Animasi. Dalam setiap rancangan mereka diberi satu misi untuk dilaksanakan.Â(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131210000 +0800" stop="20210131213000 +0800" channel="TV Okey">
    <title lang="en">Ke Mana Kita?</title>
    <desc lang="en">Bersama Syafie Naswip melawat sekitar Malaysia bersama personaliti undangan pada setiap minggu(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131213000 +0800" stop="20210131220000 +0800" channel="TV Okey">
    <title lang="en">Projek Busking siri 2</title>
    <desc lang="en">Menampilkan penyanyi popular untuk memperkenalkan tempat-tempat menarik dan membuat persembahan secara busking di lokasi-lokasi yang menjadi tumpuan penduduk setempat(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131220000 +0800" stop="20210131223000 +0800" channel="TV Okey">
    <title lang="en">Redah Aje</title>
    <desc lang="en">Nadia akan bersama dengan kaki pancing meredah lubuk-lubuk terpilih di Malaysia(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131223000 +0800" stop="20210131230000 +0800" channel="TV Okey">
    <title lang="en">Inspirasi Idaman</title>
    <desc lang="en">Bersama pengacara, Ben Firdaus Azrai yang akan berkongsi idea mengubah suai ruangan yang dapat memberikan inspirasi kepada penonton(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131230000 +0800" stop="20210131233000 +0800" channel="TV Okey">
    <title lang="en">Mansau Ansau</title>
    <desc lang="en">Rancangan berkonsepkan travelog yang memberi fokus kepada destinasi pelancongan baharu di Sabah untuk dikenali pelancong domestik dan luar negara(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131233000 +0800" stop="20210131235900 +0800" channel="TV Okey">
    <title lang="en">Fly Us To Asia</title>
    <desc lang="en">Lily dan Juju meneruskan perjalanan mereka ke Kota Kinabalu, Sabah(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131000000 +0800" stop="20210131003000 +0800" channel="BERITA RTM">
    <title lang="en">Berita Tengah Malam</title>
    <desc lang="en">Berita Tengah Malam yang memaparkan perkembangan terkini, isu-isu semasa dalam dan luar negara(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131003000 +0800" stop="20210131010000 +0800" channel="BERITA RTM">
    <title lang="en">Agro Trek</title>
    <desc lang="en">Episod kali ini penonton di bawa ke Kompleks Pertanian Bukit Teming di Kangar, Perlis untuk melihat kaedah penjagaan dan proses penuaian buah mangga Harumanis(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131010000 +0800" stop="20210131013000 +0800" channel="BERITA RTM">
    <title lang="en">Al-Mulki Nusantara</title>
    <desc lang="en">Al-Mulki Nusantara episod ini  menceritakan tentang Kerajaan Lamuri(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131013000 +0800" stop="20210131020000 +0800" channel="BERITA RTM">
    <title lang="en">Refleksi Aktif</title>
    <desc lang="en">Refleksi Aktif membawakan pelbagai tip berkaitan kesihatan dan senaman fizikal yang bersesuaian mengikut peringkat umur(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131020000 +0800" stop="20210131023000 +0800" channel="BERITA RTM">
    <title lang="en">Kita Cuba</title>
    <desc lang="en">Bersama hos Anas Ridzuan pada minggu ini membuat Eksperimen Berkaitan Haiwan(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131023000 +0800" stop="20210131030000 +0800" channel="BERITA RTM">
    <title lang="en">Kerja Apa Tu</title>
    <desc lang="en">Kerja Apa Tu adalah sebuah rancangan yang memberi ruang kerjaya yang mungkin bukan cita-cita kepada para penonton. Pada episod kali ini adalah kerjaya sebagai Pembuat Helmet (Buatan Tangan) dan Pembut Seni Cinonet(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131030000 +0800" stop="20210131033000 +0800" channel="BERITA RTM">
    <title lang="en">Cina Muslim Malaysia</title>
    <desc lang="en">Dihoskan oleh Iswan Ismail, episod kali ini mempelajari keunikan Bahasa Cina bersama tetamu Johari Yap (Pengerusi Persatuan Cina Muslim Kelantan), Taufik Yap (Presiden Persatuan Cina Muslim Malaysia), Nazri NG (Timbalan Pengerusi Persatuan Cina Muslim Perak)(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131033000 +0800" stop="20210131040000 +0800" channel="BERITA RTM">
    <title lang="en">Legasi Maritim Melayu</title>
    <desc lang="en">Dokumentari ini akan mencungkil legasi ilmu laut dan membongkar rahsia kehebatan maritim orang melayu. Episod kali ini membincangkan topik 'Lumba Jong Riau'(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131040000 +0800" stop="20210131043000 +0800" channel="BERITA RTM">
    <title lang="en">Destinasi Agung</title>
    <desc lang="en">Bersama pengacara Alif AF, menjelajah ke 26 buah masjid secara backpackers di samping menceritkan mengenai sejarah penubuhan dan keunikan aktiviti yang dijalankan di masjid berkenaan(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131043000 +0800" stop="20210131050000 +0800" channel="BERITA RTM">
    <title lang="en">Rencah Hidup</title>
    <desc lang="en">Rencah Hidup membawakan kisah keinsafan dari insan-insan yang pernah melakukan kesalahan. Episod ini memaparkan kisah insan yang terlibat dengan Jenayah Rompakan(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131050000 +0800" stop="20210131053000 +0800" channel="BERITA RTM">
    <title lang="en">Doktor Pokok</title>
    <desc lang="en">Episod Doktor Pokok yang dihoskan oleh Heliza Helmi pada kali ini memaparkan cara memelihara pokok dan membincangkan tentang serangan serangga perosak yang dihadapi oleh pengusaha ladang dan tanaman(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131053000 +0800" stop="20210131060000 +0800" channel="BERITA RTM">
    <title lang="en">Behind The Screen</title>
    <desc lang="en">Behind The Screen membawa penonton mengenali mereka yang bekerja di balik tabir pembikinan video, filem dan produksi televisyen(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131060000 +0800" stop="20210131063000 +0800" channel="BERITA RTM">
    <title lang="en">Kontra Analisa</title>
    <desc lang="en">Sebuah rancangan yang merungkaikan permasaalahan sosial yang dihadapi pada zaman ini terutamanya remaja bersama hos Riz Ismail(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131063000 +0800" stop="20210131070000 +0800" channel="BERITA RTM">
    <title lang="en">Kembara Damai</title>
    <desc lang="en">Program travelog ke destinasi pelancongan yang menampilkan gaya hidup dan rutin gaya hidup masyarakat muslim negara Asean(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131070000 +0800" stop="20210131073000 +0800" channel="BERITA RTM">
    <title lang="en">Berita Pagi</title>
    <desc lang="en">Membawa berita-berita menyeluruh  dan terkini di seluruh Malaysia khas untuk anda(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131073000 +0800" stop="20210131074500 +0800" channel="BERITA RTM">
    <title lang="en">Berita Pagi Sabah</title>
    <desc lang="en">Saksikan berita pagi dari Sabah yang memaparkan perkembangan terkini serta isu-isu semasa(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131074500 +0800" stop="20210131080000 +0800" channel="BERITA RTM">
    <title lang="en">Berita Pagi Sarawak</title>
    <desc lang="en">Saksikan Berita Pagi Sarawak memaparkan perkembangan terkini, isu-isu semasa dalam dan luar negara(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131080000 +0800" stop="20210131100000 +0800" channel="BERITA RTM">
    <title lang="en">Selamat Pagi Malaysia</title>
    <desc lang="en">Rancangan yang memaparkan segmen perbincangan bersama panel jemputan seperti Topik Semasa, Info Semasa, Doktor dan Anda, Pendidikan, Filem Kita dan Wanita(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131100000 +0800" stop="20210131103000 +0800" channel="BERITA RTM">
    <title lang="en">Legasi Maritim Melayu</title>
    <desc lang="en">Dokumentari ini akan mencungkil legasi ilmu laut dan membongkar rahsia kehebatan maritim orang melayu. Episod kali ini membincangkan topik 'Lumba Jong Riau'(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131103000 +0800" stop="20210131104500 +0800" channel="BERITA RTM">
    <title lang="en">Planet Sains</title>
    <desc lang="en">Planet Sains merungkai fenomena fizik yang wujud dalam kalangan masyarakat. Episod kali ini mengenai Serangan Panik(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131104500 +0800" stop="20210131110000 +0800" channel="BERITA RTM">
    <title lang="en">Planet Sains</title>
    <desc lang="en">Planet Sains merungkai fenomena fizik yang wujud dalam kalangan masyarakat. Episod kali ini mengenai Gelombang Mikro(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131110000 +0800" stop="20210131120000 +0800" channel="BERITA RTM">
    <title lang="en">Fresh Brew</title>
    <desc lang="en">Majalah berkonsep santai mendekati masyarakat moden dengan pelbagai isu terkini(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131120000 +0800" stop="20210131123000 +0800" channel="BERITA RTM">
    <title lang="en">Berita Mandarin</title>
    <desc lang="en">Saksikan berita bahasa Mandarin yang memaparkan perkembangan terkini, isu-isu semasa dalam dan luar negara(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131123000 +0800" stop="20210131130000 +0800" channel="BERITA RTM">
    <title lang="en">Update@Noon</title>
    <desc lang="en">Saksikan berita bahasa Inggeris yang memaparkan perkembangan terkini, isu-isu semasa dalam dan luar negara(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131130000 +0800" stop="20210131133000 +0800" channel="BERITA RTM">
    <title lang="en">Berita Tengah Hari</title>
    <desc lang="en">Saksikan Berita Tengah Hari yang memaparkan perkembangan terkini, isu-isu semasa dalam dan luar negara(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131133000 +0800" stop="20210131140000 +0800" channel="BERITA RTM">
    <title lang="en">Warna Warni Asia</title>
    <desc lang="en">Bersama Nik Michael Imran menuju ke Timur Busan, Korea Selatan menikmati  panorama indah di antaranya ialah melawat Jambatan Gwangan, Pantai Haeundae dan turut merasai kemeriahan di Pesta Bunga Api Busan(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131140000 +0800" stop="20210131141500 +0800" channel="BERITA RTM">
    <title lang="en">Info Medika</title>
    <desc lang="en">Ikuti perkongsian maklumat berkaitan 'Kanser Prostat' oleh Dr.Mohamed Ashraf Mohamed Daud(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131141500 +0800" stop="20210131143000 +0800" channel="BERITA RTM">
    <title lang="en">Gigi Pedia</title>
    <desc lang="en">Episod Gigi Pedia pada kali ini memaparkan mengenai penjagaan gigi warga emas(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131143000 +0800" stop="20210131150500 +0800" channel="BERITA RTM">
    <title lang="en">Profesion Ekstrem</title>
    <desc lang="en">Bersama hos Norman Hakim meninjau tanggungjawab Jurulatih Menyelam(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131150500 +0800" stop="20210131153000 +0800" channel="BERITA RTM">
    <title lang="en">Kelana Pulau</title>
    <desc lang="en">Kelana Pulau membawa penonton melawat pulau menarik sekitar Malaysia yang sesuai untuk liburan bersama keluarga(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131153000 +0800" stop="20210131160000 +0800" channel="BERITA RTM">
    <title lang="en">Puncak Asean</title>
    <desc lang="en">Puncak ASEAN membawakan kepada penonton keunikan lokasi pendakian menarik di sekitar negara Asia(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131160000 +0800" stop="20210131170000 +0800" channel="BERITA RTM">
    <title lang="en">What Say You</title>
    <desc lang="en">Program bicarawara berbahasa Mandarin yang membincangkan isu-isu semasa tanah air(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131170000 +0800" stop="20210131180000 +0800" channel="BERITA RTM">
    <title lang="en">Berita Wilayah</title>
    <desc lang="en">Saksikan Berita Wilayah yang memaparkan berita-berita terkini dan isu-isu semasa(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131180000 +0800" stop="20210131183000 +0800" channel="BERITA RTM">
    <title lang="en">Makmal Forensik</title>
    <desc lang="en">Makmal Forensik membawa penonton mengenali kaedah siasatan forensik dilaksanakan.Episod kali ini membicarakan Pengaruh Kawan(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131183000 +0800" stop="20210131190000 +0800" channel="BERITA RTM">
    <title lang="en">Amazing Nano</title>
    <desc lang="en">Bersama Hos, Amir Rahim membincangkan tentang perkembangan teknologi nano dalam pelbagai bidang industri dan teknologi sains(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131190000 +0800" stop="20210131193000 +0800" channel="BERITA RTM">
    <title lang="en">Berita Mandarin</title>
    <desc lang="en">Saksikan berita bahasa Mandarin yang memaparkan perkembangan terkini, isu-isu semasa dalam dan luar negara(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131193000 +0800" stop="20210131200000 +0800" channel="BERITA RTM">
    <title lang="en">Berita Tamil</title>
    <desc lang="en">Saksikan Berita Tamil yang memaparkan perkembangan terkini, isu-isu semasa dalam dan luar negara(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131200000 +0800" stop="20210131210000 +0800" channel="BERITA RTM">
    <title lang="en">Berita Perdana</title>
    <desc lang="en">Saksikan Berita Perdana yang memaparkan perkembangan terkini, isu-isu semasa dalam dan luar negara(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131210000 +0800" stop="20210131211500 +0800" channel="BERITA RTM">
    <title lang="en">Perutusan YAB Perdana Menteri Sempena Hari Wilayah</title>
    <desc lang="en">Ikuti Perutusan Perdana Menteri YAB Tan Sri Muhyiddin Yassin sempena Hari Wilayah(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131211500 +0800" stop="20210131214500 +0800" channel="BERITA RTM">
    <title lang="en">Cerita Kita</title>
    <desc lang="en">Program mingguan yang memaparkan mengenai keharmonian, kesepakatam dan nilai-nilai murni dalam kalangan masyarakat berbilang kaum di Malaysia(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131214500 +0800" stop="20210131220000 +0800" channel="BERITA RTM">
    <title lang="en">Planet Sains</title>
    <desc lang="en">Planet Sains merungkai fenomena fizik yang wujud dalam kalangan masyarakat. Episod kali ini mengenai Serangan Panik(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131220000 +0800" stop="20210131223000 +0800" channel="BERITA RTM">
    <title lang="en">News@10</title>
    <desc lang="en">Saksikan Berita Inggeris yang memaparkan perkembangan terkini, isu-isu semasa dalam dan luar negara(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131223000 +0800" stop="20210131230000 +0800" channel="BERITA RTM">
    <title lang="en">Jejak Halal Asean</title>
    <desc lang="en">Sebuah travelog yang meneroka kepelbagaian budaya dan kehidupan masyarakat islam dinegara-negara asean. Episod kali ini, Jejak Halal Asean menjejaki Hanoi, Vietnam(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131230000 +0800" stop="20210131235900 +0800" channel="BERITA RTM">
    <title lang="en">Selamat Malam Malaysia</title>
    <desc lang="en">Program bual bicara yang mengupas isu-isu semasa secara santai dan mengulas perkembangan semasa dalam media sosial(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131000000 +0800" stop="20210131003000 +0800" channel="TV SUKAN">
    <title lang="en">One Warrior Spirit</title>
    <desc lang="en">Memaparkan perjalanan atlet One Championship yang menunjukkan aksi dan semangat pertarungan luar biasa di dalam gelanggang. Antara atlet yang diketengahkan termasuk Aung La Nsang, Angela Lee, Brandon Vera dan Martin Nguyen(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131003000 +0800" stop="20210131010000 +0800" channel="TV SUKAN">
    <title lang="en">Kapsul RTM Sports</title>
    <desc lang="en">Memaparkan Info Terkini, Motivasi Inspirasi, Gym, Aksi Rekreasi, Pinggan Diet, i-Sukan dan Inovasi Prestasi(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131010000 +0800" stop="20210131013000 +0800" channel="TV SUKAN">
    <title lang="en">One Championship Classic</title>
    <desc lang="en">Sebuah rancangan yang memaparkan pelbagai aksi sukan yang menarik(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131013000 +0800" stop="20210131023000 +0800" channel="TV SUKAN">
    <title lang="en">Sports Max</title>
    <desc lang="en">Episod kali ini memaparkan rangkuman acara Hot Saw di Pertandingan Stihl Timbersports, UK dan aksi di Kejohanan Gusti Dunia, Bucharest(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131023000 +0800" stop="20210131033000 +0800" channel="TV SUKAN">
    <title lang="en">Sukan Lejen</title>
    <desc lang="en">Sebuah rancangan yang mengimbas kembali detik-detik kegemilangan atlet dan sukan Malaysia pada era 70-an sehingga kini(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131033000 +0800" stop="20210131040000 +0800" channel="TV SUKAN">
    <title lang="en">Sihat Cantik dan Menawan</title>
    <desc lang="en">Sihat, Cantik &amp; Menawan sebuah program yang menawarkan pelbagai tip berkaitan kecantikan dan kesihatan(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131040000 +0800" stop="20210131043000 +0800" channel="TV SUKAN">
    <title lang="en">Inovasi Prestasi</title>
    <desc lang="en">Inovasi Prestasi sebuah program berkonsepkan majalah membawa penonton mengenai impak pembelajaran sains sukan terhadap individu di peringkat pengajian tinggi dan bidang pekerjaan(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131043000 +0800" stop="20210131050000 +0800" channel="TV SUKAN">
    <title lang="en">Gyms In School</title>
    <desc lang="en">Bersama En. Azlan Iskandar ke sekolah-sekolah terpilih bagi menerangkan kaedah terbaik dalam aktiviti senaman dan sukan(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131050000 +0800" stop="20210131053000 +0800" channel="TV SUKAN">
    <title lang="en">Adrenalin X</title>
    <desc lang="en">Pengacara menumpukan senaman mudah iaitu Double Plank untuk memanaskan badan(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131053000 +0800" stop="20210131060000 +0800" channel="TV SUKAN">
    <title lang="en">Aksi Roda</title>
    <desc lang="en">Episod kali ini pengacara Mohd Saiful Bakri akan memperkenalkan penonton dengan Basikal Velodrom. Seterusnya bertemu bekas pelumba negara, Encik Rosman Alwi(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131060000 +0800" stop="20210131063000 +0800" channel="TV SUKAN">
    <title lang="en">Kapsul RTM Sports</title>
    <desc lang="en">Memaparkan Info Terkini, Motivasi Inspirasi, Gym, Aksi Rekreasi, Pinggan Diet, i-Sukan dan Inovasi Prestasi(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131063000 +0800" stop="20210131070000 +0800" channel="TV SUKAN">
    <title lang="en">Body And Soul</title>
    <desc lang="en">Paparan gaya hidup sihat yang memberi tumpuan kepada panduan penjagaan kesihatan dan gaya hidup sihat untuk seisi keluarga(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131070000 +0800" stop="20210131080000 +0800" channel="TV SUKAN">
    <title lang="en">Sports Max</title>
    <desc lang="en">Acara sukan yang melibatkan aktiviti sukan di Asia Pasific Broadcasting Union(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131080000 +0800" stop="20210131083000 +0800" channel="TV SUKAN">
    <title lang="en">Inovasi Prestasi</title>
    <desc lang="en">Inovasi Prestasi sebuah program berkonsepkan majalah membawa penonton mengenai impak pembelajaran sains sukan terhadap individu di peringkat pengajian tinggi dan bidang pekerjaan(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131083000 +0800" stop="20210131090000 +0800" channel="TV SUKAN">
    <title lang="en">Sunrise To Health</title>
    <desc lang="en">Majalah ini bertemakan gaya hidup sihat tentang bagaimana memulakan kehidupan dengan cara yang lebih positif dan bermanfaat. Pengacara: Kavitha Sidhu(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131090000 +0800" stop="20210131093000 +0800" channel="TV SUKAN">
    <title lang="en">Cergas Dan Sihat</title>
    <desc lang="en">Sebuah majalah yang memberi inspirasi dan informasi bagi golongan obesiti untuk mengurangkan berat badan dengan menampilkan ikon yang sudah berjaya, yang akan berkongsi tips-tips bagi mencapai impian untuk mendapatkan berat badan yang ideal(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131093000 +0800" stop="20210131100000 +0800" channel="TV SUKAN">
    <title lang="en">Go Active</title>
    <desc lang="en">Ketahui sukan-sukan terbaik bagi mengekalkan kesihatan tubuh badan supaya kita terus aktif(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131100000 +0800" stop="20210131103000 +0800" channel="TV SUKAN">
    <title lang="en">Sihat Cantik dan Menawan</title>
    <desc lang="en">Sihat, Cantik &amp; Menawan sebuah program yang menawarkan pelbagai tip berkaitan kecantikan dan kesihatan(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131103000 +0800" stop="20210131110000 +0800" channel="TV SUKAN">
    <title lang="en">Gyms In School</title>
    <desc lang="en">Bersama En. Azlan Iskandar ke sekolah-sekolah terpilih bagi menerangkan kaedah terbaik dalam aktiviti senaman dan sukan(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131110000 +0800" stop="20210131113000 +0800" channel="TV SUKAN">
    <title lang="en">Rangkuman Aksi</title>
    <desc lang="en">Sebuah rancangan yang memaparkan rangkuman aksi-aksi sukan yang mencabar mental dan fizikal para peserta(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131113000 +0800" stop="20210131120000 +0800" channel="TV SUKAN">
    <title lang="en">Ekstrem Walai Tokou</title>
    <desc lang="en">Putey berada di Tanjung Aru dan tinggal di Homestay AR Residence iaitu sebuah homestay yang berada di sebelah pantai. Kemudian dia pergi melawat Anjung Perdana di Teluk Likas dan menjamu selera di sana(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131120000 +0800" stop="20210131123000 +0800" channel="TV SUKAN">
    <title lang="en">Kapsul RTM Sports</title>
    <desc lang="en">Memaparkan Info Terkini, Motivasi Inspirasi, Gym, Aksi Rekreasi, Pinggan Diet, i-Sukan dan Inovasi Prestasi(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131123000 +0800" stop="20210131130000 +0800" channel="TV SUKAN">
    <title lang="en">One Championship Classic</title>
    <desc lang="en">Sebuah rancangan yang memaparkan pelbagai aksi sukan yang menarik(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131130000 +0800" stop="20210131133000 +0800" channel="TV SUKAN">
    <title lang="en">Aspirasi Cub Prix 2020</title>
    <desc lang="en">Pengacara Nasha Edziera dan Elly Idzlianizar Ilias membawakan kisah mengenai sistem ekzos motosikal(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131133000 +0800" stop="20210131140000 +0800" channel="TV SUKAN">
    <title lang="en">Adrenalin X</title>
    <desc lang="en">Mengundang selebriti sukan iaitu Mohd Azmir, seorang pemain ragbi pasukan Malaysia untuk mengambil bahagian dalam sukan meluncur ombak(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131140000 +0800" stop="20210131143000 +0800" channel="TV SUKAN">
    <title lang="en">Aksi 2020</title>
    <desc lang="en">Sebuah rancangan yang memaparkan sukan aksi yang mencabar mental dan fizikal para peserta(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131143000 +0800" stop="20210131150000 +0800" channel="TV SUKAN">
    <title lang="en">Sports Max 2020</title>
    <desc lang="en">Acara sukan yang melibatkan aktiviti sukan di Asia Pasific Broadcasting Union 2020(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131150000 +0800" stop="20210131153000 +0800" channel="TV SUKAN">
    <title lang="en">I-Gen</title>
    <desc lang="en">Saksikan paparan lanjut tentang Akademi Kemahiran Belia Golf Malaysia yang merupakan tempat melatih dan mengajar para pelajar untuk bekerja di dalam industri sukan golf bersama Ninie Ibrahim(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131153000 +0800" stop="20210131163000 +0800" channel="TV SUKAN">
    <title lang="en">Aksi 2019</title>
    <desc lang="en">Sebuah rancangan yang memaparkan sukan aksi yang mencabar mental dan fizikal para peserta(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131163000 +0800" stop="20210131170000 +0800" channel="TV SUKAN">
    <title lang="en">Aksi Roda</title>
    <desc lang="en">Bersama pengacara Mohd Saiful Bakri menyelami dunia berbasikal dan gaya hidup penggunanya dalam medium yang berbeza mengikut minat, tujuan dan inspirasi masing-masing(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131170000 +0800" stop="20210131190000 +0800" channel="TV SUKAN">
    <title lang="en">CBA Tournament 2020 (Shanghai VS Fujian)</title>
    <desc lang="en">CBA Tournament 2020 antara Shanghai menentang Fujian(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131190000 +0800" stop="20210131193000 +0800" channel="TV SUKAN">
    <title lang="en">Sports Max 2020</title>
    <desc lang="en">Acara sukan yang melibatkan aktiviti sukan di Asia Pasific Broadcasting Union 2020(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131193000 +0800" stop="20210131200000 +0800" channel="TV SUKAN">
    <title lang="en">Kapsul RTM Sports</title>
    <desc lang="en">Memaparkan Info Terkini, Motivasi Inspirasi, Gym, Aksi Rekreasi, Pinggan Diet, i-Sukan dan Inovasi Prestasi(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131200000 +0800" stop="20210131210000 +0800" channel="TV SUKAN">
    <title lang="en">Sukan Lejen</title>
    <desc lang="en">Sebuah rancangan yang mengimbas kembali detik-detik kegemilangan atlet dan sukan Malaysia pada era 70-an sehingga kini(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131210000 +0800" stop="20210131213000 +0800" channel="TV SUKAN">
    <title lang="en">Tribute To Maradona</title>
    <desc lang="en">Dokumentari khas menceritakan tentang karier legenda bola sepak dunia, Diego Maradona(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131213000 +0800" stop="20210131220000 +0800" channel="TV SUKAN">
    <title lang="en">Gelanggang</title>
    <desc lang="en">Bersama pengacara Syafiq Nazri ke  Kuching, Sarawak untuk mengetahui dengan lebih dekat lagi tentang seni bela diri Kuntau Iban(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131220000 +0800" stop="20210131230000 +0800" channel="TV SUKAN">
    <title lang="en">Sukan Lejen - Diskusi Imbasan (Musim 2)</title>
    <desc lang="en">Rancangan bual biacara bersama Izwan Mohd Nor bersama tetamu undangan di studio dan juga tetamu undangan di rumah mengupas beberapa detik-detik kegemilangan sukan tanah air suatu ketika dahulu(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131230000 +0800" stop="20210131233000 +0800" channel="TV SUKAN">
    <title lang="en">One Championship Up Close</title>
    <desc lang="en">Sebuah rancangan yang memaparkan pelbagai aksi sukan yang menarik(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131233000 +0800" stop="20210131235900 +0800" channel="TV SUKAN">
    <title lang="en">One Warrior Spirit</title>
    <desc lang="en">Memaparkan perjalanan atlet One Championship yang menunjukkan aksi dan semangat pertarungan luar biasa di dalam gelanggang. Antara atlet yang diketengahkan termasuk Aung La Nsang, Angela Lee, Brandon Vera dan Martin Nguyen(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131000000 +0800" stop="20210131235900 +0800" channel="DEWAN RAKYAT">
    <title lang="en">Sidang Parlimen ke-14</title>
    <desc lang="en">Dewan tidak bersidang. Akan kembali pada tarikh yang akan ditetapkan(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210131000000 +0800" stop="20210131235900 +0800" channel="DEWAN NEGARA">
    <title lang="en">Sidang Parlimen ke-14</title>
    <desc lang="en">Dewan tidak bersidang. Akan kembali pada tarikh yang akan ditetapkan(n)</desc>
  </programme>
</tv>